2018 入境主任（11）只要信便能成真

最後衝刺
自己求既又好 為另一半努力又好
祝願各位 願望成真

IO offer god

今次唔係我開 睇下有無offer

大家都有

新post留名
繼續祝福大家
人人開心收OFFER

就係絕望先要黎拜拜 offer god

係時候放低

祝咁多位啊sir係入境處 一帆風順

留名

IO offer god

繼續幫男朋友求offer

唔想考第3次啦
IO offer god

得返幾丁友係度

祝各位巴打順利過關
小弟黎緊個次招聘會去考
希望各位巴打到時指教下

幫你地拜offer神

我地真係咁差咩

啲正負皮

十月入佐班未？係咪都係兩班？

梗係唔係啦，陪大家圍下爐、叫下春

聽講再下次會係2020

竟然係咁

發覺呢度想做啊sir既人都無乜氣量

一個就黎升兩粒既朋友講 佢話其實已經請左好多人 同海關一樣會遲d先再請

我唔知邊位 咁咪下年再請 祝咁多位啊sir係入境處 一帆風順

呢度d人成日9up

循例留個名

未完

唔係咁堅呀

無晒人講野既

入哂班

仲有冇call?

踏入11月
愈嚟愈快知結果

lm

應該就快出regret

唔理結果係點啦 淨係想快啲知

啱呀 真係等到無感覺

係 是但啦 唔得咪再考

offer god

好掛住你啊營養師

係咪 喇

Hello~ Miss you too~

好似好耐冇人岀聲

幸運狗巴

have faith

唉，自己IN 得西，其實都知自己無份架啦

唉

一月頭開Application到而家都仲會收到call咩

其實點樣先知係衰Vetting定係衰FIB？

俾我做最後一班最後一個人啦
冇所謂架 Call我啦

咩真係派到年底咩？感覺上係已經派哂！

唔好介意我咁問
請問消息可靠嗎

可靠

即係今個月會call多最後兩班?

Should be calling already

咁講法即係完了

11月call多兩班 12月入 定11月入已經係最後兩班？

今年得七班outsiders ，少過上年？

有無師兄知色覺測試睇唔到波點圖
有無得排色板

海關入境都好似無

咁而家11月call咗幾多班？

即係call曬？

想問咁多位巴絲如果今年嚟緊fg 大約要幾時報

馬凱單野睇到個心好唔舒服

比個offer我啦

會的 上年有好幾個都三十頭先入職

一年起碼請200個
9-10班走唔甩

雖然只係第一次考 但諗到下年要由頭黎過就真係好灰 到底點樣堅持考落去

真心講句, IO 除左fib 其他都唔難 呢家仲要筆試二合一仲要星期六考 入埋fib基本上你都係請兩個半日既假就ok

io 兩個筆試都算易 特別係個aptitude test, 已經易過海關 更唔好比消防, 仲要唔洗考leadership skill

唔洗咁灰啦... 下年再努力

考幾次都考唔到 不如報IA算

有冇人知幾時再有得報 入境主任

你話最近果個女督察？ 拎埋同期第一？

係呀 應該真係幾勁

完未

完

下次再努力，唔好頹

...

會call 到12月

真？

引刀成一快

都隔左咁耐，平常心啦
屌我都係IN得極差先可以平常心

Same

幾時再有得申請

此Post已完 明年請早

有冇現職巴絲解答下

岩岩考完jre 唔明點解io高人工過eo

聖誕前

是咪已經出曬了

上面一早有人講左11月尾last一班
係你地唔信姐

有group 傳岩岩有人收call

有冇巴絲知下年會唔會有招聘？

什麼都沒有

其實完左未？有無人收到Reject letter?

應該差唔多出regret

今年outsider入得7班算少

io大時代應該都就嚟到尾聲

下年見

regret letter received

2x/1 should be

因為唔想有人boxing day前收regret...

爽
再考過啦 依家有經驗喇

same

有無巴打有興趣練習,

有既話請留低你既TG,

可以一齊準備IO

今年 有呀

如果想出嚟練可以留低你個TG, 等我哋加你入谷

想做主任最緊要識做

唔該巴打

THX 巴打,已PM

THX 巴打, 已PM

巴打加埋我啦

Thanks

Thanks 巴打

thanks 巴打

唔知今年仲招唔招呢?

巴打已pm,請看看

同問.....

唔知關唔關事 今年見佢有係學校搞talk

air1105 thanks!

PMed, please check, thanks

Thx！

麻煩你

唔好意思, PMed

Thanks🙏🙏🙏🙏🙏🙏

thanks

已 pm thx 巴打

唔該曬 巴打

Thanks 🙏🏻

唔該爸打

thx bro!!

Thx

以上已 pm

Thx 巴打

thanks!!

Thx 巴打

thx 巴打

thanks巴打

Thanks!!

有興趣一齊練，thx bro

想做主任最緊要識做雞. 姣下D 大sir.

有意一齊練 thanks 巴打！

Thanks 巴打🙌🏼

Thx巴打

有勞巴打

thanks!

thx

Thanks!

練D咩
我都有興趣考IO
聽日去考IA 體能

加油！

Thank You巴打 新年行大運

Please add me into the group.Thx !!

巴打add 埋

thanks

巴打add埋

thx巴打
一齊準備!!

麻煩巴打加埋入group thanksss

Thanks巴打

感謝

LM 下次應該係最後機會了 上次筆試收左皮

Thank you

THANKS!!!!

麻煩加埋我，thx!!

唔該加埋！thx巴打

有無人call咗report 已經有埋report

入左紙call 未收到report 佢話40日嘛

求加group

好似冇人加

麻煩巴打加埋我入group

麻煩加埋 thank 巴打

麻煩Ching

麻煩加埋 thx巴打

請問知唔知幾時出post

以上已PM,如收唔到可再留THX

thank you 巴打

請巴打們加我入group學野

巴打，知唔知下次幾時有得報名

唔該巴打，我都想一齊操練

我都想入group 交流下，唔該巴打

記得上年1月已出IO Post，今年到依家都未出，幾時會有POST?

我都想操 唔該巴打！

Thanks Bro

唔該嗮!🙏

求入group

求入grp一起練

Thank you!!

麻煩你巴打！

希望今年快d有得報IO!

Thxxxx

[member] [\member]

求加

Thanks 巴打門

Thanks chingsss??

想練🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔該🙏🏻

唔該巴打！

Thanks!!!

求加thanks

Add me plz

求加入group🙆‍♀️

求加！

幾時可以報名

過兩日POP 應該好快有post

great 求加TG!

麻煩加一個

麻煩巴打

求加 thx

出左招聘了 即刻報左

Pls add

Pls add thx

加我！感謝！

Thx bada

求加入grp祝大家成功

有冇人知而家報，大概咩時間考ft
4月中要去公幹

求加入group 大家加油

求入

pls add me

好想入谷呀巴打
求加

Thankyou

４月頭 我都返緊新工點請假

please

尾二嗰日先報，希望盡遲

低級職員 19k
不過咁啱我個位要去日本train

所以都諗住最後先報

求加thanks!!

想入grp! 上年衰左fib今年再戰

求加!! Thx!

求加 感激！

師兄邊到睇到pt4-6月

非8大grad係咪唔洗諗

求加TG:

Thanks so much

please add!!

加埋唔該

please add

舊年IO衰FIB
IA衰vetting

想問如果連IA vetting都過唔到既話係咪唔使再報

求加入

Please add

愈遲報就愈遲體能既咩？

求加🙏

求加 Tg

TG

求加 謝謝

求加！今年freshGrad!!!!!
Thx巴絲打！

求加tg

大家一齊互相幫助

大家咁話 希望第二次入班 夢想黎

求加謝謝

求加入tg group.

求入tg thx